集思廣益，一人一招打丁秘技（絲打慎入）

先share一招寒冰掌
將慣用手以重物壓迫至麻痺，呢個時候再打丁就會創造出人地隻手幫你打緊嘅幻覺

ky jelly 掌心磨鳩頭 + tokyo hot 高清

沐浴露劣鳩

主人喜歡我加body oil好似出面淫骨咁幫佢打

屌梳化罅

屌床

屌膠手套

譚仔雙特辣

搽白花油 再係咁fing

JJ偏左用右手打
偏右就用左手打
爽到你唔信

枕頭對摺之後一下一下抽插直至射為止

講漏咗
JJ向正中嘅人就收皮啦

家姐底底bra或絲襪

有家姐真好

屌奶皇包